hi 淡友 （215）

祝大家贏多d

投降喇唔玩喇

dls又雙淡

邊個post 嫁

布神又然

1001我已經即開

牛+熊 過 會唔會開圍通殺？

小本日交，由八月中贏緊幾萬蚊到哩幾日倒輸幾萬
冇嘢我返出去做定期算喇

QQ 上啊

呢個post啲人個個痴晒線, 做唔到參考

睇呢明天要反彈了

邊度多人咪邊度
咁勞氣做咩

信自己啦

唔係呀 我話我1001即開姐

布神重牛過
我啲279熊凍過水

搭地鐵去覆珍

我已經輸到痴左線

聽日執錢啦

牛軍熊軍一齊數錢

熊軍聽日繼續上

隻熊船越嚟越重
係時候殺上

我280熊仆街了

熊字頭 出嚟啦

今日都重啦
要殺一早殺左
根本就無能力上
聽日直接freefall啦

要夾一夾先再落

羊巴 你冇事啊嗎 幾個post都唔見你

有咩慘得過俾老細夾走咗
命運唔係自己手上

大戶說要升
港女就升了

行邊一邊我都鸁

牛軍呢

破左產啦，出完糧先可以蒲頭

就算今個星期唔跌,下星期都會跌

見到班熊字頭巴打空群而出就忍唔住笑

如果夾死左先跌呢

就算今個星期跌左,下星期都會跌

咩事

戒赌熱線

咁撚大個陷阱

搵牛字頭係咪都係你

等你做牛軍總司令

如果一分中內千五點波幅我就輸

梗係

市場巴搞錯喇
熊字頭係會員名用熊字開頭

咁我咪牛字頭

羊兄 大回血

最後信自己 輸贏都係自己事

又係wor

期

今晚又唔使瞓

發現新大陸

布神請教你，冇美期可以點刷錢

牛軍

期指最尾兩大棍落
牛軍做吽咁high

好波

66你番工都得閒mon市架？

央行想點

呢到無牛軍架喎

又有啲咩政策

夜期

吽吽吽

今晚冇市，聽日繼續睇呀爺表演

放水？

不準喧嘩
咩事都無
再嘈就報警

頭行啦救命呀

城管出列

今次第6次焗住過夜，前5次都數錢，唔知今次點

大膽
今日抗日73周年
仲做淡
漢奸賣國賊

又數錢

我空軍嚟

你咁講，好多理由升架wor

成身熊好不安

零式戰鬥機

0.01放俾我oj

吾驚 275見

美期倒升中

停市都有期貨

聽日去國金

國產航母

cls

人民幣上咗？

道期抽上多10點, 淡友末日

又呢焦

呢到太多青山院友
我出返去先

美股休市 同宣佈聽日我哋熊軍大勝有咩分別

聽日牛軍贏嘅機會係零呀

連高開希望都無埋

聽日又要死幾多牛

聽日我哋熊軍大將QQ會屠殺牛軍
殺落2萬7

走犯呀
青山走犯呀
捉住條撚樣呀

你捉我唔到嘅

賊喊捉賊

好呀！

700多左人入call 係咪想逼害佢地

死喇
你地個個都咁激情既
我今日吉倉,JOIN唔到你地添

熊CFU居然無熊係手

同錢作對

fatfat

人仔6.81

好友末日

直頭PUT都沒
賣左隻QQ PUT都沒位換馬入返

資金彈入係搏呀爺2700托

好友大敗

聽日開始連跌14日可以落到240

連指熊爆

一棍

free fall

大膽 上天堂先永生 唔跳點上天堂

熊軍fatfat

溝女

篤爆我

棍升

加我 @treegunn

加我 @clickheretofuckwithahandsomeboy

hi 院友

水蛇春

被動基金 MCSI

美股休市 無乜野好炒

牛爆呀 ？

道期自high

邊度

牛氣衝天

LM

我都有個秘密想講你知

This

期指綠燈 升！！！

AV

係囉, 自從入左淡友POST
個人開始愈黎愈唔正常

期指一大棍

加我@manymanymilkmilk

DH ed

好靚女

暴跌，股災

molamola

買咩

做咩ar

molala

一開始玩牛熊贏左幾次
以為執格仔好易
點知係beginner's luck only

輕鬆 牛過夜 聽日升撚梗！

想放278熊入275牛

已轉牛軍 唔好爆跌呀

sor.. 想配合下 hi 痴線佬 post
冇咩事我聽日先再入嚟

唔好意思 我破壞左氣氛

熊軍又然

btw買到好貼wor

你啲姨媽姑爹宜家點呀

夜期暴瀉
牛軍想投降輸一半都唔得

我隻近牛 molamola

即刻沉左

跌幅話咁快double左

triple點算

66姐真係好正, 即刻配合返氣氛

越跌聽日先高開殺熊cash

夜期暴跌 聽日熊軍又數錢

夜期跌緊

間諜！！！

屌你兩個jm9交叉走位

Molala

唔好姐姐聲
你講咩隻牛聽日都係劏梗ga la

天崩了!

入緊水la 救生艇都無

間咩諜 不嬲唔吹水

夜期零方向

係囉，叫到老晒，得我可以叫66姐

其實我跟你叫架咋

升番啦 升番啦

wa diu... 有線電視賣左比中移動... 我屌
cable news無啦

66小妹

呀爺插多700 2刀

再嘈斬左你張+1

佢又講咩

央視

可以cut得有線未

夜期爆升5 點

《人民日報》就小孩沉迷網絡遊戲推出系列報道，首篇報道指小孩沉迷網遊影響學業、視力亦轉差，更有高中生玩遊戲至半夜一、二時，影響身體發育。即使家中中斷網絡，子女亦會到網吧打機，滿身沾上煙味。但有受訪者指，打機是由於社交壓力。

熊軍 我已經投靠左牛軍。唔好掛住我 好快會番黎

最尾果棍咩事

拆息又升 隔夜升到1.38
上禮拜先升完 投降啦退錢得唔得

散水棍 聽日你就知

Cut 喇 寛頻都賣晒盤 又無波睇 我反而擔心有線新聞 自由

唔撚係呀.....

舊聞

仆街了 加息了

過兩日咪喊住返黎熊軍

有個YouTube 數浪 channel，fake左人半年話而家係4浪，次次316就話開始5浪，6月尾穿292又話開始5浪，280又話開始5浪，268就話4浪未完，macd死叉隻字不提，a浪可能性隻字不提，心照啦，數廿年浪會睇漏眼？

重點係，佢今個星期冇再出片了

知你晨早收到風啦

我個心仍然喺熊軍

你知我地不嬲都信你

叛軍!!!!

數得耐視力衰退

仲行緊56k上網？

打炮多都可以視力衰退

我唔想架

個個係教育部講

而家係人民日報

唔明點樣old news

我隻牛今日比人拍左
你地都要陪我

莫非你講緊研究生

聽日就喊住返熊軍啦

我得乳鴿傳書咋

呢個唔係一早反映左la咩 今朝已經見到新聞報

我用開烽火睇

止蝕275 輸都係百幾點姐 少意思

可以咁講 但係呢個可以轉做好消息

唔知啊 送信果個應該仲跑緊馬拉松過尼掛

Old news is so 唔識串

專注學業 教育股炒上

燒你隻鴿今晚加餸

我熊不滅！

原來係咁解讀

重點係系列報道 間唔中就抽插你

屌你咩，有牛有熊唔撚，係要食我隻雀

一帶一路斷橋 游水喇

之前見d人係咁溝qq 無事嗎？

但我想買番一帶一路股

死晒啦

咁多大藍籌 奈奈你係要買埋D古靈精怪既野

夜期歸零

Fd子推介

有無嗌交

眼鏡股都大跌, 要護眼

Cls

佢重倉左
我之前都有買 賺少少走左
跌多一蚊就考慮幫襯下

做左功課 d位到哂 又彈 計埋收市27600幾(雖然收277)
又背馳 岩岩好275彈上去做頭肩底
唔走熊真係唔得 寧可賺少 都唔想比人挾番轉頭。
對唔住 熊軍

希望聽日挾到你地喇

岩啦 佢有冇叫你入貨前記得通知佢一聲
如果唔係佢走唔到貨

唔知點解
我就係唔鍾意買藍籌

咁 0009啦
一睇個number排得咁前就知係好野

佢唔會走

他朝君體。。。

夜期暴升

8蚊手續費

聽日屠熊會

做佢隻狗呀

一來一回16蚊架啦

晴巴做咩

67,咁加番張 27654+1

g持

跟

都係睇上證 恆指k線 rsi d支持位。我唔係好叻炸 唔好盡信我 唔想害人 可能今次我-6

jm9

大芋又有?

夜期升左十點 聽日仲唔爆上

鐵塔玩成㸃？

學炒期

即係輸緊24蚊

GUN

今日會唔會出左錘頭？

10點啦，我食糊

如果是藍色就更加靚

陰燭wor

係呀

吊頸？呢d唔太識

布神佢有無講番週末買左咩過夜？

咁平。。 我成26.0來回

其實奈奈你都可以試下paper trade,一齊鳩叫

唔通做叛軍無好下場

小時好似就黎有signal

而家咪升到唔到底囉

我有呀
但我只睇即市

有利好消息？歐洲美期仲升緊

無睇住。呢幾日專注緊即日 研究緊一分鐘

係咪侵侵唔夠膽打

唔係早一輪就話傾好數㗎啦咩

美期有幾可唔升丫

一分鐘除非咩都唔做睇到實 返工好難玩

星期六、日唔升

我多數都係睇一分鐘

如果突有同事搵你/電話就……

邊開牛牛芒長著 指尖郁郁邊打單

叫佢地等下囉
老細搵就話姐

電話好快無電

2000億過唔到會議 侵侵係唔係唔可以強行實施？
諗下會唔會一人退一步 推住幾百億先/延遲？

咁一分鐘都唔係下下入得既 最多咪miss chance 今日五分鐘上午果轉走左寶

夜期4x點一大棍

Miss chance 就好遺憾的

今日好忙
淨係睇到2點咋

美國無市 想點都得

五分鐘一日得一兩下入得架咋。下晝果下唔中。輪左廿點

今日下晝個市惡炒。冇波輻既 悶

下午好忙
月頭好多野做

奈奈間公司咩行業既
trading?

罰停賽啦

2幻9 Gogogo!

檢測工程

聽講係收數

我無買呀
Paper trade睇下咋

真心請教
好多時出左signal但升唔起/跌唔落
你會點處理
點判定佢係fail定㩒住

職安真漢子

我打雜 咩都做下

我唔洗出地盤

整flat啲

13部iphone

五分鐘我打破頂底。浯係單macd喎

我就係成日中破頂底ge伏

一係用多啲indicator,一係就改到signal平滑啲，咁咪少啲signal
利申番先，我鳩up既

underlying asset 洗閪畫圖

我初初都中伏好多。
後尾先turn到好好多
我唔識睇rsi 通常我係買果陣。睇1分鐘bbm 係咪係50點內。 通常四十幾點左右 我都會試下。用1分燑bbm黎斬。升穿必斬。 profit 就50 70 100點

今日下晝冇左上證已經咁妹 今晚美女都冇埋 平開啦

同埋nacd都睇少少 如果macd出太耐 而破頂底。 又係中伏率較高 咁我就會避

其實呢套係咩戲 好搞笑

美期真心

呢幕係講假內線消息，一傳十十傳百

我而家都唔學畫圖啦

又俾錢非洲

輸出革命

睇夜期呢個勢頭 聽日至少27900開

美期咁堅 轉一轉去睇夜期
......
爛泥

買汎合金

鳩少陣啦

聽日唔低開100都低開200啦

Ching係咪買左牛 專登出黎燈

聽日平開平收 十字星就好

正解

識睇圖既 都知聽日先爆啦

係嘅大師

？

你做咩

近牛打撚完靶先爆升。jpg

今晚唔係無美股咩 點解有美期？唔識

gun咗你

講得週末買左咩未？

我跟大隊搞下氣氛咋
你係咪好想見我蟹

我都想知

全國最大的～上線囉

熊軍聽日消失

今晚啲牛軍未升就咁high

聽日係咪到牛字頭嘅吽吽叫

係，殺到吽吽叫

唉牛仔死得好唔抵

係咪要唱定美金先

熊仔一隻又一隻排緊隊入屠房

夠喇道期
咪on99自己喺到升

我買咗牛都覺得on9

夜期爆升，唔好呀

熊熊烈火

聽日又跌過
揸撚到268未驚過

熊軍總司令

有啲淆
等睇夜期收市表現同街貨圖先再諗聽日

夜期越升越有

聽日牛牛高速列車一開 撞撚死晒D熊

熊軍必勝

想請問下美國今晚休市係咪ADR都休埋架？

買左咩呀

升

牛+熊 冇得輸

劉強東冇事返左大陸

GUN !!

為你默哀

QQ絕地大反彈

放心，聽日會低開

點解你可以咁有信心

今日引熊定引牛

輸人唔好輸陣！

諗太多

大戶入咁多貨冇理由仲比佢跌搞到自己蝕錢

屌啦星 夜期急插

大戶都會蝕錢

又唔理我

又急升又急插
抽插乃正常運動, 唔好理啦

日日唱牛 又唔見你買

咪手持call囉

又唔係恆call

請報倉

老散點心

今晚lindex 點睇？

大市跌 我就唔信700升到400

姐高開喇 唉 布神都玩燈

成班傻散又牛又熊，大戶都唔撚玩，成個9月會200點上落

牛

每日都200點落

今日熊軍先挾完你

275-277冇無限LOOP

係就真係派錢

275牛
280熊

27275 26275 26275 無限loop到00275

想問有無人知用網上月結單 申請信用卡得唔得架？

可以

夜市悶到就來訓著教

debbie

咁撚多牛
直落271

同我沽盡佢

6:4

Goalllllll 牛棍終於增長

我隻近牛死硬了

【影视圈税收新政确定 额定征收将改为查账征收】2018年9月3日，横店各影视工作室陆续收到税务局通知：终止定期定额征收方式，征收方式将改为查账征收。

老共缺錢缺到癲左

屌又上錯船

隻近熊差不多FULL LOAD

273邊撚度近
我280熊咪仲驚過你
聽朝仲要無啦啦開埋啲會齋坐

連指

呢個唔係已UPDATED?

275呀, 點會273

地方的牛軍需要紫巴

咩事多左咁多牛？

273唔近呀嘛 收到

280熊都好重

知你買左牛
同你一條船

280熊 咪set定價位走數錢囉

夜期轉燈

我無買牛呀 唔好跟住我呀

暴跌

不嬲10點咁上下有個最後update

8:30暴跌 9:30暴升 不意外

出完圖就暴跌

我買左

279/280

66姐 點睇姐

無美股 聽日睇呀爺。上證出錘頭 聽日升 好唔好

美股冇市

你牛到出哂面

你邊句真呀 唉

屌 不嬲講出面 唔會點人

你都係喎

布弟，你又擾敵

呀爺 連嫌出招都保唔住270
冇咁快再出啦

279 兩日已經195,000,000 !!

個個出口術

Only 700 call 暴升 please

券商 真。派錢

已經冇人講真話
全部都扮燈

多謝法興

我真係買左牛呀

279好似好平 0.03x 跌到落 268 可以食成100格
300蚊變1300蚊

Gun，27633+1

你嘅牛熊比例 please

聽日QQ要上啊

好仆街 死都要搭沉呂布隻船

超載呀

我好瘦架
奈奈就唔敢包

劍指

最重係紫巴
姨姨進步左啦

24000

永遠都無人睇得透佢
聽日開邊面就知道

十年後 大家準備一股不留未

有無人知晴巴開左TG找數未

搭沉呂布隻船
唔怕啦

沉極都係細期一張 佢牛熊
我出鼓油佢出雞

我無上船
攬住男神夠啦
唔洗搭船

信師父

今日其實真係專呃近牛熊上車

找左好耐啦

DJ 爆升了 , 沒事兒 沒事兒

睇今日資金同牛熊證 似牛
但係我幅圖繼續睇熊

別人笑佢太瘋癲

你係牛軍總司令
點都跟你

夜期倒升6點

唔好講咁多，聽早搵人扑暈呀爺，近熊買樓不是夢

今日收復270

攬到咩？

唔關我事啊

其實都係定單邊 邊一邊有消息就去個邊
好消息唔知幾時有
但係壞消息就一定有 2000億

而家攬唔到
唔代表將來攬唔到

我信你架。唔好再玩燈 會死人架。

咁同時無左2000億都可以係好消息

佢多數買左牛…… 又買左熊

可能性好低 就算無 都係熊市不變
係熊好過牛既

50MA已經落到28228

Hang Seng Index is ''the ultimate capitalist measure of hongkong ''
Robert Nield

又牛 又24000 邊句真呀

唔係咁點呃到你

轉左熊軍？

夜期準備穿276 準備好未

熊軍聽日殺落274

熊左好耐啦

今晚無姐

你就黎叫左成個禮拜啦

跌300點 邊夠呀

你隻q call 咩環境

點呀 一直都唱牛 依家又熊左好耐

你地可唔可以講句真說話

drop to 0 plz

揸到268

咪就係我買牛，所以劍指24000。你仲未明？

差4格家鄉

股市不嬲都係要轉身快

支持

唔緊要
仲有紫神

drop to minus

姐係3牛7熊 24000

聽日又崩盤 上證又穿2700

今晚冇美巿

聽日上證唔跌既機會係。。。零呀！係零呀！

呢到得我最true最prue

今日照顧圖表派即刻多左咁多牛

我做熊軍司令時
不斷串到佢迫住過檔的

爺爺可否不要老

Er~話唔定爺爺打劫到錢錢番黎救市呢

可能又出限制 唔準沽貨

開始頂唔順呢度d精神分裂

行近一大步 文明一大步

睇圖 無彈 仲要陰燭 應該係要熊的

係囉。學下我正正經經都唔得既 玩燈 不如索性唔好報倉

SORRY 呀 66姐

另創新低～～～

多謝關照

咁快到家鄉 我差成三十幾四十格

成百張大期向276個位一下比人排穿左, D人真係好有錢

你今早又話轉熊軍

今日做返學生 無玩到

又等數錢

今日溝左

中國式牛3

學生哥就唔好玩喇 .乖乖讀書

有無一日港女係唔會低開

我都係 成日要講反話

我無溝了 聽天由命

要留意呢單消息, 對中國電商係一大影響

話撚知佢 跌就得

家下有少少淆底

你地好虔誠 日日都玩

1-5連夜期 禮拜日日馬 禮拜6 六合彩日職英超 全天候

唔係點買樓?

跳樓死入晒佢數

牛 35 vs 65 熊

正恩哥 你又點呀？幾多球熊貨呀

海狗巴 今日夾得痛唔痛

好快就會牛 0 vs 100 熊，因為D牛死晒

港女一日直插0

一棍！

我都比人挾到仆街

唔係點破產

屌276唔破
聽日不問價走熊先

拿
我再講多次
今個星期
qq見300
爺閪試2638
有一日係千跌之日

對唔住 已經太遲 聽日挾住你走

尾市無落可以扮下支持 照顧左架啦

收到風QQ下星期先見300

美女休市救左QQ adr
所以聽日係大升之日

沒可能
我今個禮拜就要佢見300

連指?

街貨

你乜水咁把炮

有幾耐之前是大插1000點 ?

係休市

我先係唯一清泉
被迫過夜

923共識

係我失業第四個月既日子

咪打飛機

上來睇得多唔自己諗下真係一日比人fake 100次

817 就知

聽日電商同影視股會大跌, 因為網上小微企自營戶要徵稅, 影視股就由定額徵收改做查賬徵收.

總結, 老共已經癲左

有條傻鳩講嘅

呢個post 有用既資訊係0
只會令你訓得唔好

點解要咁樣

咁先係共產ma

明明上黎係消磨時間用

兄弟 沒事兒

Agree

B浪前 就要沽清所有熊了

條仔自己廢就係到左賴右賴

呢樣冇所謂 , 唔關我事

但明刀明槍 CAP 香港人水 我心就唔服

大戶：挾得 thx

Goodnight

D call渣到9月23 都變牆紙啦

Qq adr 升1.74% 牛牛fatfat

你既睇法有無變

香港段高鐵WFC

做乜撚野

難分真與假

直上400

聽日回少少我走一走先

低智商真係唔適宜炒股

又有一個唔堅持

劍指3幻3

我要換call啊 咁跌法多多錢都唔夠坐

老美今晚休市，有冇巴打同我一樣覺得聽日會食住個勢跌，聽日會係千跌之日

熊爆佢

佢地真心覺得香港係佢地隻狗

琴日又話今日千跌
唔港急 寧願每日跌200 5日都1000點 267啦

不斷供150人落黎
但叫我地香港人搬去大灣區就知咩事喇

美國個關稅係咪9月3就知結果

好！做你對家！

又繼續熊？

5/6號

好！做你襯家！

roadshow

呀婆都知 關稅個日係千跌之日

個個大戶個袋底俾你𢭃勻曬

關美股咩事

等佢開估

熊過夜？

貼倉再講

唔知點解今日唔跌埋佢

跌唔落

呢度冇人敢POST 倉架

咁我去做陣sit-up先

跌埋落去點引牛呀

夜期又轉返燈

又唔係多 無謂喇。講個信字姐 就算你講大話都無乜影響。個市點行 唔到你話事

愈跌愈引
8月尾大跌幾撚多268牛

你講既野同前幾日完成唔同
我今日反手 你今日又反手
聽日挾死你

佢地講野秒秒都唔同 唔出奇

利申 牛。

聽日平開 打和

Super

佢是大股東, 沽得個丁屎O個少少

騰指最近好似同騰信脫咗軌

31/8

3/9

我都唔明點解唔沽晒佢, 佢仲有大把貨

吽吽吽!!!!!!!!!!!!

唔好呀

上次低位319
個個開曬315 - 319

你地 我轉call應該不遠

好耐冇報大戶熊倉了....................................
你地真係去到末日都唔賣?

**********************************************************************************
日期 市場成交量(百萬) 莊家買入(百萬) 街貨(百萬)/(%)
2018-09-03 16.050 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-08-31 46.050 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-08-30 55.280 0.000 0.000 190.480 / 95.24%

真係平開

大戶好有心

唔到2萬點都唔賣

咁你食哂未

話左劍指268

個post熊氣衝天

280啪硬

屌你你走啦好嗎

紫巴一出聲就升 好勁

紫巴又黎救市

聽日就不了
今個禮拜 可能嘅

議息日都好重要

60分鐘bb咁窄 聽日應該有衝上去

資金流

衝左上去都有好大沽壓

聽日收到十字星就夠

衝完上去都係比人沽返落黎
當然首先係要有上去嗰下

又黎，次次都咁照顧D圖表派

未

聽日就知

實有嘅

升完第二日跌突

夜期又上去

24/8

4牛6熊 當日收27671
第二日升600點 夾爆我隻熊

牛幾時食？？

上290 開3萬熊 再升再加

穿撚硬 通常即市掂一掂收返起320

300

梳lee 一時唔記得買咗十張期 計錯數

280都未上到就嗌290

會上 係睇下幾時既姐

留意返QQ收市未試過低過325.8

夾爆完一走就落

想多了 死嘅幾時都係我地

same
反手先拎得返一半熊仔錢

觀察力真強

打飛機？

成日熊扮牛

沽！

睇有無力kill 近熊

連登定律好似真係幾準

好280加熊

上次昇到287 他們都一股不放的

我跟 !

27684 cashed
+57

叻仔

$2850

細期炸
570蚊 離下年既學費又近左一大步

27693
+60

同我升盡佢

咁少 買多幾張

我28630 ＋50 屌你個位好靚

打錯，係27630

不了 輸錢皆因嬴錢起
等我將成個倉回本 再草番半年經驗先

0.05入左兩個月糧700牛
聽日大賺

布弟終於講真話

英國爆升WO

好似一間大行呢客已經圍哂飛

關你撚事

我一直都講真話 係你地唔明

期都大爆升

係我錯
你嘅牛熊比例please

27679+1

咪搞事呀你

吓... 仲+1? 等過夜聽朝食??

278 - 279 0.42 億份 (增加約4150萬份)

夜期升 黑期升
聽日阿婆都知買咩

阿婆係今日買

聽日係跌呀 DLLM !

聽日打靶啦你

熊字頭潛晒水
牛奶妹到你出嚟

熊軍 聽日見。早抖

是但啦8月爆左數，已經唔怕夾...

我份首期就搞掂

你都唔鍾意我
我記得你講過我壞話架

阿嬸你係咪認錯人

你今日唔so我既

係你啦 係你啦 係你啦

屎塔

升幾十 跌幾百

係人地傷口灑鹽好開心咩

夜期令我寢食難安

佢真係好趣致

神呀

無美股夜期連參考價值都無 睇咩

仲未返本

講下笑姐 唔好嬲嬲

qq聽日跌
畀我走埋就可以升

到底爆數係咩滋味呢

收數姐姐咁記仇

輸好少姐
無心跳 無激情

升三百跌六百 差唔多啦垃圾港女

如果唔升呢。連跌幾日唔驚佢回？

班癡線佬連格仔汁都唔放過

係呀
我好撚小氣架

咁就好了

你係大戶 你都可以任舞

夜期本身都可以同第二朝行反方向 今日仲要冇美股 聽朝9點15分分鐘又跌

聽朝訓醒先再睇
大家早d 訓

唔會嘅

其實我十點幾已經好眼訓

你同晴巴講野都好得意
唔知有冇人有同感

無

彭巴幫手買上去ok？

巧京京

認真咩

你訓喇 ?

27710
又執

晴巴得意
我認真

夜期大爆升150點了 !!

12點前訓

我呢我呢

Adr爆升左未

ok收數姐姐話點就點啦

亂up 24

低位計

幾時作埋沈門牛熊國歌？

阿根廷一宣報完個財政計劃, 比索兑美元跌幅擴大至4.39%
咩國家黎

27712平
27679-27712
32 points

佢日期低位揸上黎咩
夜期高低位得120點咋喎

密密執

收唔收徒弟
唔收嘅，我聽日再問

你唔正常

IMF 越救越死

一地玻璃心

吓我未收咩我以為我收左

你上次拒絕左我呀

其實點解係個果位開... 其實果個位無乜向上既signal.... 我仲覺得有到頂感覺

Uncle 呢，Uncle 呢

你而家沽會有50點食

個名係名牌
一定好拜金

上下都有得食 是撚但up都中

同意！！

等緊新興巿場爆煲

開始爆緊, 我等火燒連環船

可能佢見一大棍, 咪跟住追上去搭順風車

利申: 鳩UP

咁又係... 今日無美市真係有波幅無升幅

呢句真，就算睇錯，等一陣又返返黎，驚西咩

27597 -1 等咗好耐了

27597 -1

咁柒就慢慢等下

你點知

屌，夾我丫好想俾人夾
27686+1

點解我講野會得意

真心定假膠呢

晴晴b

睡前post J 圖先

( Show Blocked User - 市場先生 )

聽日要搶牛華飛
無得專心睇市

呢下唔block 唔得

唔岩大家心水？

j圖 ？

話賺就賺 話夾就夾

極限BB

不了

屌你個閪 Rose Ma呢啲擔上山食就話有肉食啫
J圖？

2018 新興市場債務危機

阿根廷告急 土耳其告急 巴西告急
印尼盾兌美元創下自金融風暴以來的20年新低

聽日熊軍繼續收錢

咪話唔驚 呢d地方有錢佬一定早有計畫 係中產食哂屎

救救市場巴

屌，你黎啦一係

要唔要入張細期過夜呢

驚咪入張權過夜囉

玩夠，27698平

休息 聽朝又要早D起身做功課

仆街啦 升既喂

做得岩 聽日就乜都無

How you know

做得好

點解咁多人睇升？

我係睇友台跌吉話29500!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

29500?QQ咪去返400$?

28500都難到

我仲打算細期過夜開put ,不過算鳩數，冇美股睇

請問咩係飛龍

你睇下個 友完雙聚 都好多人FOLLOW
仲話今個星期見29500

下 咁多人睇反彈 就可以跌

唔好呀屌

成60萬牛仔過夜

哇 fatfat 開市升5格 都有6000蚊袋

60萬去到咁盡

今日低位入 60萬 股

玩牛熊唔鐘意玩即市 過夜先至過癮又刺激

贏10格 6000蚊都唔走

好似得5格

聽日再溝！！！

5格仲唔走？聽日個市血崩啦

起碼賺番50巴仙先啦 聽日港女起飛

幫

大

家

開

定

新

post

喇

早